[痴撚線]跑Online又出新主題曲 今次係ToNick

一進不退 (跑Online 主題曲)

曲：ToNick
詞：蕭慶峰
編：ToNick
監：Adrian Chan/ToNick

就像末日來到
日復日未停腳步
走遍了荒土
四處追踪友伴訊號 無退路

踏入夢幻群島
冒著駭浪和風暴
不理哪關卡 哪地圖
多遠也好 就算再高
終有一天達到

遊歷曠野與叢林
潛游湖泊鑽破雲層 劫難擦身
最後勝出這段鬥爭 盡我能
全情營救摯友良朋
熔岩流過赤腳前行 再遇雪崩
奮力而上 目朝向 冠軍

力量逐漸燃耗
日落下地球赤道
方向找不到
仰看星光腳踏闊步 無卻步

汗滴散落塵土
盡是窄路和彎路
總要走一次 我命途
跑過最糟 就會更好
只要雙腿未老

遊歷曠野與叢林
潛游湖泊鑽破雲層 劫難擦身
最後勝出這段鬥爭 盡我能
全情營救摯友良朋
熔岩流過赤腳前行 再遇雪崩
奮力而上 目朝向 冠軍

面前有霧 在亂世跌倒
毅然跑向 未知數

無懼斷氣也前行
昂然迎戰爆發潛能 記錄刷新
每步秒速似電似光 汗沸騰
從來無悔與你同行
何時能夠再次聯盟 角逐競爭
這是遊戲 是場仗 戰爭

who

跑online應該無咩錢賺
真係搞手打個和

你死撚埋一邊啦7頭

早十年賺夠啦

去吓公園睇吓扭蛋機先講
日日都畀人清機
證明有班課金戰士一直撐住

十幾年黎到底出左幾多首歌

鄭伊健呢

始終都係留在彼此的身邊最正

who?

係，Stephen

Stephy

應該都係五六首咋嘛好似

2007年︰ 鄧麗欣 - Fantasy Tale
2008年︰ 張敬軒 - 雪花抄
2010年︰ 野仔 - 繼續向前
2011年︰ 糖兄妹 - 跑出天際[11]
2011年︰ 糖兄妹 - Fantasy Tale
2011年︰ 糖兄妹 - 雪花抄
2011年︰ 糖兄妹 - 慢慢跑出天際
2012年︰ 王梓軒 - 魅影世紀
2012年︰ 王梓軒 - 世界拆散我們[12][13]
2013年︰ 曾翠如 - 跑足全程[14]
2019年7月︰ LaLa (樂瞳 聲演) - Fantasy Tale[15]
2021年1月︰ToNick - 一進不退[16]

原來都幾多

鄭伊健果首都係

而家襯住疫情，d online game都唔識賺錢

唔計啲重唱原來都有八九首

會唔會係最多主題曲既Online驚

呢一年不知多咗幾多人返嚟

陪你捱過苦難 不見便不散 凝聚力量勇氣

原來跑都可以咁好玩

原來仲有咁多人玩跑

當年玩仲喺小學雞, 依家都做埋社畜, 隻Game仲未執, 仲要有錢出新主題曲

冇導演夫人？

點解可以仲未執